人間美食 意大利咸魚包

話說之前去意大利先知原來鬼佬都食咸魚，仲拎黎同包一齊食，咁順手買左幾樽返黎